荃灣區。新目標發現？

沙咀道中銀，中門大開後，十分鐘POPO趕到，到而家超過半個鐘都唔敢行開